Do make
    -vista de consulta de los beneficiarios esta fuera del box
    -El mensaje de datos guardados debe durar al menos 3 segundos
    -Añadir los aleantes
    -agregar una nota
    -crear usuarios
    -revisar porque debe retornarse el objeto ya modicado para poder redireccionar
    -revisar porque paginate no lista por el orden en elques e registro
    -Al acabar de registrar una transaccion
    -Cuando no exista una ruta redireccionar al home    
    -problemas de responsive con el formulario de operacion
    -Quitar barra de progreso de las notificaciones    

Ready
    -validar que el peso de salida no sea inferior al de entrada
    -quitar CVG
    -Añadir Favicon
    -comunicado de instalacion
    -comunicado de asistencia a la charla
    -Aumentar el tamaño de la fuente
    -Telefono no obligatorio(opcional)
    -Agregar J o V para identificar al Beneficiario
        -Añadirlo a la migracion
        -Añadirlo al formulario de la vista
        -Tomar los datos en el script y enviarlos al controlador
        -Validar datos en el controlador guardalos y en enviar respuesta
    -Fecha y hora modificlables para registrar_transaccion, modificar_transaccion
    -Modelo no obligatorio para registrar
    -Lograr que se vea con mayor contraste
    -Quitar label de las columnas(Nro de Boleto, Peso inicail etc...) cuando en la consulta no encuentra ninguno
    -Opciones para usuario(Registrar,Modificar,Eliminar)
    -Validar al registrar una Transaccion el peso de salida no puede ser inferior al entrada
    -Solucionar error con el pdf(no carga)-- el problema esta relacionado con la ruta que carga la inageb del logo de cabelum
    -Agregar compra o venta en funcion del producto
    -checkear la validacion de Beneficiario, vehiculo, choferes
    -Colocar busqueda (Conductor,  Vehiculo, Beneficiario, Transacciones)
    -Opcion Editar (Conductor,  Vehiculo, Beneficiario, Transacciones)
    -Opcion de busqueda(Rif Nombre)
    -Opcion Anular o elminar (Conductor,Vehiculo, Beneficiario, Transacciones)
    -Crear Modelo producto(id, nombre)
    -Agregar el Logo al pdf
    -generar el pdf para cada Transaccion
    -Crear una vista de anulados para transacciones
    -Agregar al formulario de operaciones Tipo de (Venta, Compra)
    -Campos a editar para Transacciones (Hasta el momento que la cerro)
    -Cerra la operacion colocarle un peso de salida
    -Numero de transaccion como numero de boleto
    -ponerle contraseña al usuario root de php myadmin
    {
        cabelumtecnoj1138544
    }

Productos en en la bd para
{
    Alambron
    Conductor
    Gasoil
}


Sistema para listines
{
    Redireccion desde la intranet a otra aplicacion
    Usuario: cedula;
    opcion registre su correo
    olvidar contraseña
    cedula y contraseña primer inicio de sesion
    envio autamotatico a travess de una cuenta de correo
}


pasos para la instalacion
{
    -repaldar la base de datos
    -respaldar los archivos que estab en htdocs
    -pegar los archivos en htdocs
    -subir la base de datos con las modificaciones hechas
}